成日話要自殺班撚樣，仲唔去迎接雜種

機會黎喇

好啦

不安

見識sniper一槍爆頭